Het was een charmante avond en we moeten een einde maken charmant.
Er is iemand bij White's die het immens wil weten jij - jonge Lord Poole, de oudste zoon van Bournemouth.
Hij heeft al gekopieerd je stropdassen, en heeft me gesmeekt hem aan je voor te stellen.
Hij is stil heerlijk en doet me eerder aan jou denken. "
"Ik hoop van niet," zei Dorian met een droevige blik in zijn ogen.
